要檢討 唔係批評

講得好